{
  "players": [
    {
      "id": "a5f2a0c8e5e31ef169c7fb0d3e0efb84",
      "socketId": "NpYafnVT2t_WvJhTAAAH",
      "name": "Timo",
      "score": 0,
      "textInput": "",
      "choice": -1
    }
  ],
  "categories": [
    {
      "name": "ü§îü§ì",
      "questions": [
        {
          "value": 300,
          "question": "ü¶Åüëë",
          "answer": "Der K√∂nig der L√∂wen",
          "type": "normal",
          "notes": "Film"
        },
        {
          "value": 300,
          "question": "üëªüö´",
          "answer": "Ghostbusters",
          "type": "normal",
          "notes": "Film"
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "‚ö°üßπü™Ñ",
          "answer": "Harry Potter",
          "type": "normal",
          "notes": "Buch- und Filmreihe"
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "üî´üîµüü†ü§ñ",
          "answer": "Portal",
          "type": "normal",
          "notes": "Videospiel"
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "üöó‚öΩÔ∏èü•Ö",
          "answer": "Rocket League",
          "type": "normal",
          "notes": "Videospiel"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Amazon Prime & Sexy Time",
      "questions": [
        {
          "value": 200,
          "question": "Welche Figur der \"Sesamstra√üe\" hat meist besonderen Hei√ühunger auf Kekse?",
          "answer": "Das Kr√ºmelmonster / Cookie Monster",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 300,
          "question": "Wie hei√üt die verhasste Nachbarstadt Springfields aus der Zeichentrickserie \"Die Simpsons\"?",
          "answer": "Shelbyville",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 300,
          "question": "Wie lautet in den \"Star Wars\"-Filmen der Vorname von Kanzler Palpatine?",
          "answer": "Sheev",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "Wie hei√üt der britische Geheimdienst, f√ºr den James Bond t√§tig ist?",
          "answer": "MI6",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 500,
          "question": "Laut welchem Film fand am 29. August 1997 der Judgement Day und damit das Ende der Welt statt?",
          "answer": "Terminator 2",
          "type": "normal"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Wer hat gefragt?",
      "questions": [
        {
          "value": 200,
          "question": "Der Name der Schokoladenmarke \"Milka\" ist ein Akronym. Was verbirgt sich dahinter?",
          "answer": "Milch & Kakao",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 300,
          "question": "Wie hei√üt das langj√§hrige Clown-Maskottchen der Fast-Food-Kette McDonalds?",
          "answer": "Ronald McDonald",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "Ausgehend von der Sonne kommt welcher Planet unseres Sonnensystems an f√ºnfter Stelle?",
          "answer": "Jupiter",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "Welches der sieben Weltwunder der Antike existiert heutzutage noch als Einziges?",
          "answer": "Die Pyramiden von Gizeh",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 500,
          "question": "Welche Farbe hat das Blut von Hummern?",
          "answer": "Blau",
          "type": "normal"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Backseat Gaming",
      "questions": [
        {
          "value": 200,
          "question": "Die Jahreszahlen der Spielereihe Anno ergeben immer welche Quersumme?",
          "answer": "9",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 300,
          "question": "Welchen Namen tr√§gt der 2021 erschienene inoffizielle Nachfolger der \"Left 4 Dead\"-Reihe?",
          "answer": "Back 4 Blood",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 300,
          "question": "Wie viele Diamanten werden ben√∂tigt um eine komplette R√ºstung in Minecraft zu bauen?",
          "answer": "24",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "Mit welchem MMORPG versuchte Amazon Games im Jahr 2021 einen Hit zu landen?",
          "answer": "New World",
          "type": "normal"
        },
        {
          "value": 500,
          "question": "Welchen ungew√∂hnlichen Vornamen tr√§gt die Protagonistin aus der \"A Plague Tale\"-Spielereihe?",
          "answer": "Amicia",
          "type": "normal"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Ohay√¥!",
      "questions": [
        {
          "value": 400,
          "question": "hƒÅora (Maori)|ÿ≥ÿßÿπÿ© (sa'ah, Arabisch)|orologio (Italienisch)|klocka (Schwedisch)",
          "answer": "Uhr",
          "type": "enum",
          "answered": true
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "py√∂r√§ (Finnisch)|fiets (Niederl√§ndisch)|rower (Polnisch)|bicikl (Kroatisch)",
          "answer": "Fahrrad",
          "type": "enum",
          "answered": true
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "◊û◊ô◊ù (mayim, Hebr√§isch)|uisce (Irisch)|vesi (Finnisch)|agua (Spanisch)",
          "answer": "Wasser",
          "type": "enum",
          "answered": true
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "ŸÇŸáŸàÿ© (qahwa, Arabisch)|kahvi (Finnisch)|k√°v√© (Ungarisch)|koffie (Niederl√§ndisch)",
          "answer": "Kaffee",
          "type": "enum",
          "answered": true
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "Ëù∂ (ch≈ç, Japanisch)|mariposa (Spanisch)|mot√Ωl (Tschechisch)|vlinder (Niederl√§ndisch)",
          "answer": "Schmetterling",
          "type": "enum",
          "answered": true
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Sternschnuppe",
      "questions": [
        {
          "value": 300,
          "question": "Welcher Mensch setzte als Zweiter einen Fu√ü auf den Mond unserer Erde?",
          "answer": "Buzz Aldrin",
          "type": "normal",
          "answered": true
        },
        {
          "value": 300,
          "question": "Wie viele bekannte Monde hat der Planet Jupiter?",
          "answer": "92",
          "type": "estimate",
          "answered": true
        },
        {
          "value": 400,
          "question": "Welche Raumfahrtmission brachte das erste Modul der Internationalen Raumstation (ISS) ins All?",
          "answer": "D: Zarya-1",
          "type": "choice",
          "choices": [
            "STS-88",
            "Apollo 11",
            "Soyuz TM-31",
            "Zarya-1"
          ],
          "answered": true
        },
        {
          "value": 500,
          "question": "Wie hei√üt das russische Pendant zum amerikanischen GPS?",
          "answer": "B: GLONASS",
          "type": "choice",
          "choices": [
            "Galileo",
            "GLONASS",
            "QZSS",
            "NAVIC"
          ],
          "answered": true
        },
        {
          "value": 500,
          "question": "Welche Raumsonde hat im Jahr 2015 den Zwergplaneten Pluto fotografiert und erforscht?",
          "answer": "B: New Horizons",
          "type": "choice",
          "choices": [
            "Voyager 1",
            "New Horizons",
            "Cassini",
            "Galileo"
          ],
          "answered": true
        }
      ]
    }
  ],
  "activeQuestion": null,
  "buzzedPlayer": null,
  "playersTurn": {
    "id": "a5f2a0c8e5e31ef169c7fb0d3e0efb84",
    "socketId": "NpYafnVT2t_WvJhTAAAH",
    "name": "Timo",
    "score": 0,
    "textInput": "",
    "choice": -1
  },
  "exposeQuestion": false,
  "exposeAnswer": false,
  "showBoard": true,
  "enumRevealAmount": 0,
  "lockTextInput": false,
  "revealTextInput": false,
  "lockChoice": false,
  "revealChoice": false
}